一轉天氣個鼻就瀨晒喇

個鼻變咗水喉咁
一朝早起身就開始打乞痴
仲要比女朋友笑乞痴雲來
有無啲強力鼻敏感藥食

之前睇政府醫院 有隻白色細細粒既收鼻水藥 一食即刻收晒

知唔知叫咩名
好痛苦

同病相憐踢清

水喉咁撚樣

咦，清識食，依隻食兩粒即刻收晒

呻晒出嚟之後隔一分鐘
突然流一滴出嚟
永遠都攞唔切紙巾
因為本身自己成日流鼻血
流得咁快仲以為係流鼻血

我好明白

係咁流鼻水都算 仲要痕到仆街先辛苦

本來都濃既，跟住愈抹愈希
啲人以為我hi野
鼻敏感加黑眼圈

唔記得

流到頭痛

咁我又唔係
全部都係鼻水嚟

仲有痕到係咁打乞痴

xyzal 5mg

係咁索番啲鼻涕果下

2個鼻窿都塞左

長塞。。

食蒼耳散

我係一邊塞咗幾個月了

聽講用口抖氣 後果好似好嚴重

就係白色細粒嗰隻？

無計 都無通過可以點
唔通唔抖氣咩

連眼都敏感埋先慘

唔係吹水
食蟲草cs4堅係有效
朝早一日一粒好快見效